[突發]啱啱係街畀喪屍咬左啖

是咁的，啱啱係街行行下見到迎面有條友神情古古怪怪，塊面又一啲血色都無，行路就跌就跌咁，好似飲大咗，ok，見佢咁我都無理佢，諗住行遠啲避佢算。

我見同佢仲有十幾步就撞上，咁我就行偏左邊避佢啦，點知佢又好似醉唔曬咁，跟我行偏一邊。

ok fine.雖然覺得佢有心玩嘢，但我唔同佢計較，我即刻跳去右邊，諗住急急腳過佢算啦，點q知佢又同我作對，學我咁跳向同一邊，係要阻住我。

咁我本身個人都係大方嘅，見佢咁樣我都係包容嘅，於是我就企定定諗住話等佢行先啦，估唔到佢行到去我隔離嗰陣，竟然擘大個口，想對我飛禽大咬!!!

可惜阿叔我以前都叫做食過下夜粥，見佢來勢洶洶，咪一招神龍擺尾，一下就掃跌左佢，一招收佢皮。我見佢訓左係度，郁都唔郁就無理佢，繼續行了。

行左無幾步，又見到條友奇奇怪怪咁行，今次我醒啦，離遠見到就跑走。點知佢竟然叫停我，仲yup我埋去，我細心一睇發現佢竟然係個幾靚嘅女仔嚟!!!我行近見佢口中念念有詞，但又聽唔到佢up乜喎，最後伸左個頭埋佢度。

下場係點相信大家都好清楚，宜家我開始feel到嗰人開始唔妥，仲覺得有啲凍(今日我著左兩件羽絨)，

請問我仲去唔去返工好?

寫故就寫撚明係故啦on9 陣間有報警撚話你引起公眾恐慌拉撚左你呀

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

此post已完

寫故就講明啦

堅定流 我應唔應該放哂D股佢

安已不

都係要番工